## Список використаних технологій

- HTML
- JS
- BOOTSTRAP

## Cклад учасників проекту

- **Василий Донцул**
- **Костя Гребенник**
- **Денис Зимогялд**

## Завдання які виконував кожен із учасників

**Василий Донцул**

- Header сторінки
- закриття модального вікна(клік поза модальним вікном)
- перевірка інпутів на обов'язкове введення
- рендер напису `No items have been added`

**Костя Гребенник**

- Секція картки
- Рендер карток
- Додавання карток
- Видалення карток
- Детальна інформація по картці
- JS класи

**Денис Зимогялд**

- фільтрація
- редагування

*dontsul.v@gmail.com*
_123456789_
